如果我無睇錯用意 其實拖舟想將轉陣留係歐決/季尾

如果我無捉錯佢心理，

佢死用433，唔出勁人

目的就係麻痹全世界，以為佢廢，保守。

去到歐決/打馬體/最後兩場波就會轉陣
應該係442，一野殺對手一個措手不及

最後成功突襲，勇奪歐聯西甲

如果俾我領隊，可能會按捺不住提前用個殺陣

係依點不得不佩服拖舟既堅忍同大智慧

點解仲會有人覺得施丹廢？

下兩禮拜會睇到佢既佈局同絕殺

從來未見到一個教練咁部署，現代諸葛亮

一定係

除非唔係

去撚到歐決咩
摩迪決賽出到？

出埋下年都得啦

屌你 又比你up中今場用442

有用腦都睇得穿

醒少少啦懵撚，拖舟唔係一條濕鳩黎

bale出番咪又係433,bbc今季一齊出個效果明顯係唔得

岩